義載司機強姦女義士 有無女義士回應下好擔心

有無女義士可以回應下？利伸未fc
要指証呢班賤人 借呢場運動嚟做啲陰質嘢
即使係炒車都好 各位女義士都要小心 記住記低車牌
話比信任既人聽自己既位置係邊
希望係炒車

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

兩情相悅，無問題，最重要帶套

請fc先再開post

得幾隻字 要作都一大堆

所以求fc

無兩情相悅喎

元郎721黑社會打人其中一個FB搵到！！！羅嘉寶

半推半就

自己fc啦
未check又spread出去係咪on9

咁唔好推po了

點都好，女義士自己小心，單拖既最好走果時問下有冇示威既人住同一區，一齊上車，一齊落車

用下腦先出post好嗎？

我都有講明未fc 我都係出於擔心
你又唔洗鬧人鬧到咁盡呀

語氣重咗唔好意思
但細心思考下就知機會唔大
何況你收到呢個訊息都唔知第幾手
何不運用連登的搜尋功能去搵類似的post呢
我都係希望你的善良唔好被有心人利用
更唔想你的好意成為有心人撕裂抗爭力量的工具

愛之深責之切
希望你能原諒我一時語氣重咗

三唔識七點雙飛，你估專業從業者咩?